點解連登仔咁鍾意d樣衰youtuber?

到底你班柒頭係咪要搵慰藉？捧啲樣衰kol上位，然後催眠自己：「樣衰過我都咁多fans」

以前就捧個營養不良哨牙迖狗

依家就捧個光頭肥閪

好 唔講樣

想問吓扑叔有咩好睇？見到隔離post有人吹到佢又講嘢流利 又人格正直咁

睇過佢幾次live 次次都係執連登仔口水尾 然後加一大堆粗口 成班小學雞就笑笑笑咁撚勁就自己爆料啦

而且你有冇諗過，佢做所有嘢都係好刻意做俾你地睇？一個發自真心反藍絲嘅人我唔覺得會乜鳩都屌到咁誇張，佢屌嘅程度完全係連登鍵盤戰士嘅程度，我就唔信現實有人對個個藍絲/港豬都屌到咁

假撚到

幫你地講埋：樓豬係好出名嘅PR/五毛，想帶風向分化我哋同扑叔叔

推 Bob叔同大J都唔係咩好人

bob叔都反，你條陷家產真係戇鳩架喎

死澳門狗係咁

連登仔鐘意造神
但又唔想認自己係到造緊神既事實

Bob叔既片係有質素
但開live屌人真係唔掂

講連登仔講緊既話題
講連登仔岩聽既說話
屌連登仔討厭既人
但其實只係執連登仔口水尾，人云亦云
但連登仔就係岩聽，聽得爽，所以咪捧佢囉

Btw預左被屈毛

鍾意睇人身攻擊嘅
其實可以睇波台狗罵戰

我覺得有d人樣衰得黎重要黑人憎 真係隔夜飯都嘔埋出黎eg.伍公子同白兵
如果你齋講睇樣既話
同埋樣衰同捧唔捧真係唔關事
男睇男最主要點會係睇樣優先 你話男睇女就係
結論:樓主on99

樓主鬧黃，分化，係藍屍/黑警，
blocked

樓主批評人地個樣真係好仆街
不過佢講得錯唔曬

好早已經有睇bob叔啲片
佢啲煮野食片旅遊片係幾高質

不過佢開直播講既野真心冇咩point
佢只不過係講啲連登仔啱聽既野
好似早排屌鳩伍公子同屎家軍
跟本係跟隨住連登既風向講野
再加幾句bob叔特色既粗口
就可以哄到班連登仔笑到見牙唔見眼

你試下bob叔撐屎家軍
實俾班連登仔即刻拉番落神枱再binc

不過bob叔講野真心幾有腦
琴晚佢撚鳩隻屎家軍係睇得幾開心
不過並冇連登仔講得咁屈

各位認住呢隻达粉黎

跟蹤咗佢好耐

達狗咪一樣

前達粉有咩問題好多年前已經無睇

比人屌鳩你個伍狗 條氣又唔順 伍粉on99
又黎眾人皆醉伍粉獨醒

其實youtuber好易做，只要睇吓連登呢排屌緊乜，邊種聲音係大多數，然後拍片屌埋一份，屌得更兇狠，再喺連登開個post吹奏吓，即刻上位

我估撚到你會屌鳩我伍粉

我高登嗰期屌鳩伍公子你都仲讀緊小學

係睇唔過眼有班連登仔拎運動黎私怨啫

屌你老母死二五仔

虛偽到你

算啦
達狗永遠都係垃圾

咁撚樣衰唔反佢反邊個？

問題佢係樣衰到你唔會想睇

都唔知班仆街咁撚鍾意睇做乜

又樣衰又無料又要唔識政治講政治都有死忠fans啦
咁不如你講下你鐘意睇d乜

咁兒登仔屌撚伍乞衣都係分化係藍屍

紅唔起，就話人垃圾🥳

連登仔真係幾撚麻煩 講兩句唔啱聽就畀人屌到仆街 啱聽嘅又畀人話跟風 人云亦云 Bob 叔對着緊香港屌大聲啲又話人假 咁點先滿足到你？

同仇斯達一樣，上網睇完d 野大聲讀一次
相信d fans 都係同一班fans

反你自己皮先啦 on9
邊個有道理啱聽咪睇邊個
淨係睇樣既話 香港無youtuber添啦

有無靚仔推介

d人私怨達哥個陣又唔見你咁落力

最少係有錢白人同埋為抗爭坐過監先有資格係連登講嘢

因為達狗抵屌
達粉唔滿意？
推返達狗出嚟屌都仲得

連登真係個個都當bob叔係偶像 最尊敬嘅人
簡直係全香港最高質嘅youtuber
佢講嘅嘢全部都好啱 完全冇人反佢
好似成個連登都係佢嘅信徒咁

講連登仔岩聽既就執口水尾，講連登仔唔岩聽既就唱反調，總之講乜撚都有問題係咪？
作為有影響力既Youtuber去分享指證網絡風氣好合理，需要既係提出理據同推論，有道理既自然多人認同，而唔係十幾個Youtuber為左利益可以唔理會對錯純粹利用佢地觀眾對佢地既信任夾硬彎都講到直。
有道理就係有道理，理得你靚仔定柒頭，唔係我地造神，係佢地以理服人，先得到果份尊重同信任。

佢d煮野食旅行片仲有聽佢吹水真係好舒服
bob叔外貌好親切wor

泥漿摔角 拉

推

有人睇到好似好撚化咁
真係好鳩肉酸

唔好撚理班on9啦
佢地做得出有能力屌鳩人
同人開片先算啦
話人執口水尾 自己咪又係小學雞咁
日日搵位同老師告狀
點撚知 皮毛到都冇撚人理

屎家軍全面進場
笑撚左你班廢西屎
夠薑你地用自己個朵屌囉
洗咩係連登還擊？垃撚圾
真係無撚話錯你地呀！垃圾！

食屎啦 屌你老母

下下都留名比人屈五毛家下講呢句好型咩？

人哋中意睇咩關你咩事

淨係睇慕容一條片就評論人
唔去睇埋其他片了解成件事
得出嘅結論只會係偏頗
連基本的求真精神都冇

zero phone in入去
講夾公仔機嘅銷售手法
唔會虛報投資回報
你一句車埋去唔信就完咗
其實真係冇咩好傾
bob叔如果有虛報到投資回報嘅資訊就攞出黎
唔係9up唔洗負責任

佢咪話去過 cwb 灣仔睇d 鋪人流，係冇人
而冇去過最大個間佢都有道歉，佢話遲d 會去，點樣唔求真

佢條片都講咗幾次佢有鋪，都知你班人係度玩緊咩
結論就係聽完zero 都覺得係虛報，屌柒班人水9人租機

定係佢結論同你唔一樣所以先偏頗炸

俾你靚仔扮哂嘢口窒窒都唔撚掂

睇個有錢佬屌鳩黑驚同政府
咩都夠啦

最正係chok到後面有金主，有金主就唔係分享喜悅啦，屌你老母屎家軍

連登仔打字最凶狠

批評人地個樣有乜問題，bob叔都係咁批架渣喎，你去問下伍公子有無覺得比人咁樣咒罵外觀完有無心靈創傷囉又

你都唔方好樣啦
分分鐘衰過bob

因為bob個樣夠低能同親民 執人口水尾但夠直接 最重要班fans又無腦

點樣既fans就有點樣既神

我都有睇開bob叔，認同有時佢講既野有道理，但唔係全部都岩好似連登仔講到咁屈機咁完美

佢前日開live講到rose ma個part明顯係人云亦云，冇了解清楚成件事就講
屌既野都係base on連登既post

但佢屌屎我唔覺有咩問題，甚至幾欣賞佢，但唔係所有野都岩，但連登既風氣係發展到佢講咩都岩

難得有個有錢人同連登仔企埋同一邊 緊係當神咁拜

Bob叔係連登唔屌得㗎
人地玩人身攻擊就唔得
Bob叔玩人身攻擊就冇問題

所以個結論就係人地講咩你都唔信
但又冇事實根據
如果真係想求證 唔係去個場睇下多唔多人
係要去扮租客睇下佢有冇虛假陳述

宜家咁多行業蝕錢，係咪代表行行都冇錢賺？
宜家冇人 疫情佔好大因素
用宜家冇人得出公仔機行業呃錢都唔公道啦

明明係你叫我開po屌扑叔

入到嚟又要懶係持平 各打五十大板

上網上到你咁虛偽 死撚左佢啦

重點明明係條友隔離po都屌bob叔 入到黎死狗咁好撚驚比連登仔屌

好難想像會變到大肥仔

真，隔離po見到佢話拖馬又剩

上網上到咁虛偽

笑撚死

樓豬係好出名嘅PR/五毛，想帶風向分化我哋同扑叔

樓豬夠彊咪bob叔開live果陣call in囉，不過無人識你無人想聽呀on9仔

奴性重 鍾意搵個強者出嚟比自己崇拜

不過借連登上位係一件極危險嘅事

迖哥已經係一個好例子

真 呢樣野最嘔心

我就係要屌鳩扑叔

Bob叔夠薑咪入嚟呢個post留言囉

又一個眾人皆醒，你獨醉
你係咁唔順佢，咪好似bob叔話濟出條片屌柒佢
屌得有point ，比你上位又點話

又上咗熱門

連登仔個豬腦真係好易控制

發覺我可以開班教人開po點樣上熱門

反對意見就眾人皆醉我獨醒

垃圾光頭肥閪fans

無唔比你反對,我仲支持你出片屌柒佢
點解你講唔明既

我邊度有話你唔俾我反對

又係你話我眾人皆醉我獨醒

同樣地你咪叫你個偶像入嚟cm lor你唔撚叫？

推樓主最底果句

就係話點解個樣夠低能就會等於親民？

就係因為之前佢嗰班個樣本身都係咁嘅樣

我討厭垃圾基因 又樣衰又低能 真係摺埋唔好獻世

通常大隻個d一唔做運動就變肥佬，因為無減過食量

支持*

人地bob叔講到明開live同網友傾計呀
乜撚嘢係傾計呀
使唔使有point呀
咁你依家想表達咩point呀

有無靚仔youtuber介紹

算啦 條友各打五十大板 扮下持平 企喺度德高地姐

我地識佢講野嘅內容，又唔係睇樣。
要睇樣，睇選美比賽唔好？

奴性基因就係咁 搵個強者出嚟 瘋狂崇拜

養到條友fat fat就拉返佢落嚟 但條友已經岸已上

迖狗已經係好例子

就憑Bob叔捐40萬比立場
我就即刻屌你老母啦！
樓主你為黃圈做過咩？
鍵盤戰士咪你呢種囉！

咁你唔捐40萬出來？
我由朝吹到你晚呀柒頭

咁撚樣都反 真係on撚9
有幾多有錢佬好似佢咁貼地？
佢要我地吹來托？佢要做咩生意呀？

我有佢咁有錢 日日上連登屌柒你班窮撚 仲同你開live做show?

你要反都反得有d理據呀屌你老母

其實真係唔怪得無人出來幫黃圈
國安法仲有你呢d廢青鍵盤盤士係到鬥黃
你不如上少d連登送多幾單外賣啦

果然真係到bob叔

靚仔就話人靠樣
唔靚仔就話人樣衰
唔表態就話人奶共
表態就話人跟連登仔口水尾

連衛兵

世界需要你呢種左膠基層 唔係我地無意思

收皮啦反bob
就係你班人逢紅必反 搞亂香港

樓主屎粉或台主之一
估唔到咁多人同佢認真

你點除最低工資

法定最低工資於2011年5月1日開始實施。由2019年5月1日起，法定最低工資水平由每小時34.5元調升至每小時37.5元。就僱主備存僱員的總工作時數紀錄的金額上限，亦同時由每月14,100元修訂為每月15,300元。

你亂咁批鬥人 你都係連衛兵

首先 一個人既外表唔代表一個人既價值
正如朋友多就唔代表多朋友